是日超豐富午餐 餓撚請入。。。

超多料塞到滿哂

要唔要一舊水

好豐富牙 樣樣都咁正

太大份

68蚊

牛肉鍋

Lunch都咁豐富
發咗達

係呀弘b 好好食仲要勁飽

Hello

係呀好耐無試過咁飽

夜媽媽屌你咩吉妹

唔係掛 邊度黎

插b 牛肉鍋超好食

68蚊唔係好貴咋

返嚟香港食啦

板長囉

咁大碗飯

係呀飽到覺得套制服好緊

吉妹會唔會同同事一齊lunch

我通常都一個
因為傾得埋果D鍾意帶飯/頭圍

lunch定下午茶?

真係唔係掛咁都唔洗一舊

樓主間野叫咩名？

Big爆制服

我都成日big爆衫㗎

你老母都就黎迫爆棺材

抵食

唔會呀通常自己一個食，一來我地要分時間逐個食，二來我周圍去同啲同事唔多熟所以自己食最開心

Lunch價錢嚟架

因為經理仔私人加碼比我

板長

但套制服好核突

經理想溝你

經理見我肥驚我唔夠飽咋

板長經理

想同弘b一齊去食

有前除 吉妹嫁比人啦

發覺你完全放棄左自己嘅體重🤦🏻‍♀️

咁就日日都有板長食

人生苦短呀

勁過洪天明食加太賀

我太肥鳥

佢得9X磅

周家蔚是咪日日都食花之戀

弘b食呢個餐肯定好滿足

咁都知

癌症末期 體重暴降

Choi過你把口牙😏😏😏

收聲啦

嘻嘻

韓國野？？？ma ma dei..

塞滿啦唔好再塞啦

日本野呀褲褲

飽到行唔郁

吉吉bb我今日又見到你啦

棒b喺邊度見到我

開口中

懷疑呢個係吉妹

其實係我

你係男

我係女

證明

邊個咁勁

係咪要食開咸魚白菜先會覺得咁樣叫豐富

我就係證明

點解你日日都好似食好野咁

咁食咩先叫豐富

肥師奶

你諗咗去邊呀